活塞男事件十週年

唔知有冇人準備事件重演